夜期跌100點都冇，就已經有人叫哂春

特價時段把握

大佬！早兩日仲有3萬點呀！

跌左2%，有幾多？

邊有得跌啊
最多跌多幾百點
今年破硬頂

開始V彈

邊夠你玩